與其淨係影人大頭 不如做多一步

有罰就有獎

呼籲黃店做多一步，
多啲派吓飯畀弱勢，新年派年糕蘿蔔糕，中秋派月餅
團年夜畀啲冇屋企返嘅食圍埋食返餐，聯同新任區議員一齊做地區野，開講座教啲老人家同食黃店。

之類之類，既然選贏區議會 我地就應該好好利用。做比民建聯更貼地更多嘅地區野。黃店就係一個好好嘅工具。仲可以幫黃店喺啲人心入面留低好印象。

與其淨係罰幫襯藍店嘅人，不如做多一步吸引仲幫襯緊藍店嘅人轉軚？

有小便宜好多人實貪，間黃店有質素嘅點都留到部分人。久而久之就會越來越多人歸邊。水門雞可以用間支那湯飯卷就係好好例子，只係唔夠宣傳。

賞罰要分明，一味罰 冇人會跟

希望大家仲記得天琦講過，我地唔係淨係要自己人企硬，而係要諗方法令對方變成自己人。

我地一齊創造一個更友善嘅社會啦 好冇呀？

pish

thx 清

睇到出面個個互屌好心up

主要係想提醒返黃既手足，唔好去藍店，大家既黃色經濟圈呢？大家既經濟攬炒呢？大家既堅持呢？大家唔堅持點贏？你黃既系藍店俾人影完又要發脾氣，仲講乜堅持？

我地繼續撐黃色經濟圈la

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

冇話唔好影呀 係做多一步要令人對黃色經濟圈有好印象

陣間去美心食返個靚lunch先

要知道點解啲人仲幫襯緊藍

針對呢個誘因去吸引對邊幫襯自己人

淨係罰冇用㗎

唔好講埋啲悔氣說話啦

喺呢度講呢啲野唔會幫到件事唔會幫到黃店 又唔會懲罰到對家

自己推吓先

希望大家火遮眼嘅同時 認真諗吓呢個問題

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

屌 認真post冇人理。

月野兔兔 peter攞料班仆街就幾個post上熱門

推

明唔明咩叫做大個餅呀

個餅唔做大佢 永世都唔會取代到原有嘅野㗎

淨係影大頭 班人就唔係過嚟join你㗎。但係佢地就永遠都係對面屌鳩我地

我地嘅理想明明係全世界都企自己嗰面，但係就成日淨係講點企對家對立面

喺同溫層係好取暖呀 但係幫唔到件事嘛

明唔明呀

有時睇啲人互屌我都唔知係咪兩邊其實都係五毛喺到互屌
宜家有一樣壞習慣未改到就係啲人成日屌完就算唔講可以點改，仲要講埋曬啲悔氣説話

支持巴打諗咗咁多方法令對家轉向

做多一步，邊個返工影邊個，影到冇人返工實行罷工

咁呀，壓迫大=反抗大，建議諗下溫水煮蛙既方法

多謝清支持

明明出面咁多統戰網軍互屌 點解大家都仲係唔明

學返民建聯 佢點收啲鐵票返嚟就點對返佢啲鐵票

條路有排行㗎 但係唔通真係等到班鐵票死哂先算咩

求吓大家諗吓點令對家轉軚 唔係一味屌鳩佢地啦

問題係
你影嗰班 好大機會係wfc既中立港豬
再加上 影完放上黎又有乜作用
做埋啲小朋友野
狗又唔夠膽去影
係到欺善怕惡 同支那狗有咩分別？